經過今晚有幾樣嘢真係唔好再做

1. 成立臨時政府，提倡港獨：

即使香港政府有幾垃圾都好，仍然可以透過用雙普選解決重組政府，獨立係好難得到大部分香港人同埋西方國家支持，一定係先爭取咗雙普選先，唔好一步行太快

2. 鳩打非暴力既藍絲/蝗國人：

今朝一早已經見到Bloomberg News有條片係講有個JPMorgan既大陸人banker，因為講左句"我們都是中國人"比人打，呢啲情況畀人影到既話傳媒係會好容易作新聞既，民心走得特別快，好似上次付國豪單野咁，唔小手足係國際戰線上面拆彈拆咗勁耐。而事實上你打一個不知名既小蝗國人，除左為啖氣又有咩得著

3. 幫零售型藍絲/中資商店裝修：

我哋目標唔係要令香港人日常生活受影響，講真要裝修既絕對唔係零售類型商店，佢地唔同政府建築物、中資銀行、中旅社大公報或姐其他國企等咁有直接政治意義，唔好再因為間公司某一個大股東係藍絲或只係一個普通大陸集團開嘅舖頭就去搞，當然罷食罷買就要繼續

歡迎指正

自推十連 (1/10)

自推十連 (2/10)

自推十連 (3/10)

推，合理

推

pish

第3點認同 紅色資本要分清楚 上市公司同共產黨有股權或者以滲透 影響政治層面既企業

完全正確，你打完人連人地係邊位都唔知，然後自己仲要比人拉，值得咩?

自推十連 (4/10)

應同呀 裝修都差唔多夠喇

推！

同意

自推十連 (5/10)

認同

推 合理

講真要裝修既絕對唔係零售類型商店，佢地唔同政府建築物、中資銀行、中旅社大公報或姐其他國企等咁有直接政治意義

防止好似尋日咁南亞人搶野屈我地 淨幫佢裝飾都夠

以下係我朋友心聲
真的，我們甚麼都沒有，我甚麼都沒有
被政府迫害，被中共迫害，行街都會被狗咬
又唔打得
無車無樓無希望，好想自殺
我們手上甚麼也沒有，只剩一班勇武幫我地維護公義

同意 依個post要推

散水撚？

實有班無腦撚唔撚理同路人意見

推 認同

贊成第3點 360除外 仆街斬我地手足

Support. 諗好下步點做先
所謂支持你地既泛民
絕對唔會同你地玩咩臨時政府..
你地以為好易？成班學生出黎就搞到？
一搞，大陸狗一定捉晒返去打靶，一撚定！
.
同埋破壞紅綠燈
大把手足師兄會揸車義載
發生意外係咪你地付責

push

認同

打唔同政見真係唔太好，佢鍾意做中國人咪由得人地
我地係要對例如福建幫既暴力社團人士做自衛

仲要鋪頭擺食擺買就夠，裝修無乜必要

人手置頂

多謝中計黨散水黨 林鄭成功制暴止亂 不推文回覆

唔撚好再臨時政府
同大台無分別

推 要冷靜思考

臨時政府呢個term除左要黎喺同溫層打飛機之外真係無意思
至於武力亦都應該要合符比例

agree

大台係會有人認可
現階段臨時政府係唔會有人認可，姐係仲衰過大台

Agger

特別係星巴克，停手啦！啲相或影片send咗去美國點搞？（人哋鬼知特許經營咩？觀感上會變成抵制美資）

幫推

幾時Solomon個twitter變左大台？

咁都叫散水?

對準政權

普通藍店裝修可以暫緩

同意，尤其係第一點

推上

我覺得搞左建制D辦事處比較切合主題
搞紅色資本唔係唔得
但本地同外國嘅文宣會好麻煩

紅拆 藍罷 黃爆買

對準政權啦

同意一、二 唔同意三

係
易於理解之餘 佢地既罪孽都夠晒深重
絕對值得裝修

贊成第一同第三

十卜

AGREE

無錯，到時入我地數就仆街

推上熱門

臨時政府你憑乜 真的不了
自己人都會笑on9

可能要開多個POST講

我認為兩種都得，但後者應該優先處理

我有幾個淺黃深黃嘅朋友話好驚火魔法
因為火係好難控制
呢樣係要好好諗諗

好明白大家心裡想既野 我都想
但真係唔可以一步登天

（當然用黎逼下中共 等佢妥協比真普選都好既 但依家感覺有d失控）

同意
推

國企係真春袋

同意 推

Push

push

講左好多次
但係次次啲人都係話「幫手做文宣洗底」

屌
文宣都有個譜啦
洗極有限㗎

唔通popo日日4點出黎9up幾句就變正義之師？

其實連登已經咁大勢力
發動罷食已經夠佢地執笠。只係時間問題。

裝修人地只為出氣...但輸了形象...我知好多人話唔care 形象...但我肯定有形象點都好過無形象

特別係，如果你能單靠罷食收到佢皮
就可以凸顯民意企撚晒我地呢邊
不戰而屈人之兵！

美心其實都要
出埋國抹黑

我相信紅燒狗肉好多人都支持，但火燒建築物就好可能會燒死人，就算係火魔化師都冇可能完全控制得到火。

我地係要重組政府！並唔係要臨時政府！

成立臨時政府反而比位政府入 會順理成章被標榜為提倡港獨 並唔係我地目的之一

唔想再比人屈毛

其實交通燈無嘜所謂，因為交通燈，政府可以做手腳，會長紅

Agree, push~~

頭兩點合理，最後1點有保留

文宣做多啲就可以

幫推上熱門

雖然今次活動既主要objective徹回左，但五大訴求仲要滿足晒。
所以運動方向應該以五大訴求為軸心，第五條爭取真普選。
而遊戲規則就係要依返中英聯合聲明同基本法既框架下去爭取返香港人本應擁有既真普選。
香港臨時政府真係太臨時，完全冇support同太倉卒，而且開條大門畀中共入你，因為你想打破遊戲個規則。我都明白唔想俾中共鍊春袋，但而家唔應該用咁既玩法玩。最弊係呢樣野會搞到國際上支持香港既國家/人好尷尬，人地唔係support你港獨，咁做會失去支持。最緊香港人權與民主法案過咗先啦。

推 我地本身都唔夠力 應該全力對準政權

推推推！！

再推推

連登就係太多呢類淨係識屈毛 又唔識回應人地論點既小朋友

新Deadline:
港鐵必須於10月6日前
撤換所有高層
為其多個錯誤決定及言論負責

怡和必須於10月6日前
撤換國泰/港龍CEO及有份參與解僱員工之高層
並讓員工無條件復職

否則會於十月七及八日
行動升級
後果自負

怡和旗下集團
又係美心

要對準令對家冇位入我地 文宣都易搞啲

不分化 不割蓆

二坡坊 360嗰啲呢？明顯同黑社會有關係㗎喎
想攞個共識整唔整呢啲so call零售業

同意 我地係要一步一步行去終點

AGGREE

認同 明白大家都憤怒 需要發泄 但真係要大局為重

年輕人都會有股熱血會衝動 學天琦講唔好比仇恨支配

香港地中資企業何其多 何況真係有人趁火打劫 社會/國際輿論都好緊要 有民意基礎既運動先會走得遠

大家都係同路人 做完 錯左/唔work唔緊要 最緊要頭腦冷靜 思考下下次點樣做好d

裝修合理，有代價先會令企業唔敢出賣港人
不推文回覆

合理同意

1 2 認同
但3 覺得無犯大罪嘅中資可以算，但傷義士者理得佢大中細鋪，都翻新

如果而家係打仗，跟本無得打，我哋強弱懸殊

再出街四處破壞亦補於是，最終落得一網成擒

大家無謂去送頭

勇武派哪有本錢搞武裝革命

柒婆cls, 我哋無可能再同佢鬥大

俾佢止暴制亂都無問題，等區議會有得選

選贏咗第一步就有得攞多啲資源！

同一時間，我哋亦會繼續爭取美國制裁賣港官員！

而家動亂係無補於事！大家要稍為靜一靜下來、幫手穩定局勢！

轉為打國際輿論戰！

我接受不了香港經濟崩潰，到時就無人再理我哋

爆佢鋪咪即係兌現緊佢地抹黑內容

正確, 佢地已經受到教訓

我個人表示認同 一下了行得太快 會有反後果

合理

agger

最認同第一點，臨時政府需要既野我地香港依家一定無，成立唔起

你真蠢定假傻
攪清楚d公司關係先好9up啦

係連登見好多風向撚話唔好搞鋪要對準政權 大家要諗消楚
1 - 你爆議員辦事處有咩用 何妖老母個墳都起埋喇 之後點
2 - 搞政府機關-政府一向都唔做野，你爆佢都唔會有壓力
咁爆紅色資本有咩用? 藍屍最睇重係咩 就係錢 有錢佢地做雞殺人都無所謂 只要搞到佢地搵唔到錢 佢地自然俾壓力政府
咁美國人權法過唔到咁點?
人權法只係幫助 就算過左政府都唔會收皮 大家諗清楚

認同2同3

佢出黎大叫，我地咪掂行掂過，當佢癲佬咁唔駛理佢。佢一出手，我地先開始鶳

吉野家 美心 360嗰d都懲罰夠啦，係時候對準番政權
只攪黨鐵同民建聯

分先後唔該

3唔同意

你以為可以三時唔刻打贏？呢個時候成日提住要對準政權係錯晒，反而不斷係周邊做啲小打擊，獅鳥，麻包袋，趕支，裝修，先可以keep住道火同向政權長期施壓。你回想下點解政權上星期想扮傾今個星期突然要用緊急法？

1 2 認同
3嘅話 拆完零售記得加多兩吓唔好俾人趁火打劫
推

搞中資鋪頭只會分散注意，又會比人捉係暴力同破壞問題會失民心，我地要對準政府政權！

推唔郁但完全同意

再次提醒如果有on 9 埋黎撐中共，佢得把口講就由佢單機啦

tui

香港一定要獨立，其他野講乜都係垃圾

好合理 唔好為啖氣
我好嬲 你好嬲 大家都知
但行動一定要修正
形象好 做咩都事半功倍

方向正確。。。
鋪係私人財產，香港係自由經濟體，大家要守住基本價值。
可以罷買、罷食，但不可爆，爆多失控咁運動會一齊死得快

唔好燒室內鋪頭

無錯

支持

去只係搏拉，不要去送頭喇

on9
佢抹黑在先呀
唔通我地依家升級就合理化612暴動?

3. 果度我想講少少
裝修唔係唔得
但要睇效果 唔能夠做得過火
呢招日日用嘅話 必定有反效果

反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

文宣要人呀，民意唔可以逆轉！

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡，打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.05

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

支持 但臨場有人聽先得

咁呢個啱，打人先真係無得兜，反擊另外，但可以唔洗用無腦撚去講，只可以話不完美，可接受，要改善

依個我認同，出師有名拆彈易好多

琴日個臨時政府根本ON9

推
有道理喎

我覺得我地呢幾日休息一下
做下文宣 人鏈個類 營造返我地為自由爭取 對準政權嘅形象

第一點 有待觀察

第二點係因為反共心情去到頂點 呢樣文宣唔難 但係唔可以再用圖 必需深入解釋

第三點 人地就淨係搞美心 吉野家呢D 因為政治立場逼害我方既義士 呢樣文宣唔難 但係唔可以再用圖 必需深入解釋

所以由而家開始文宣有部份要轉營

第3點要補充
我地係針對果間公司管理層有實際行動去破壞人權同自由
e.g.美心同黨鐵，黨鐵係無需要放過，因為拆到彈（831同佢停駛運狗）
中資只係中資，要清算嘅佢地遲早要還，無需太早去幫佢地裝修
而家我地打住爭取人權同自由嘅名號去破壞，名不正言不順咁

記住
我地除左五大訴求，

人權同自由係我地嘅keywords!!!!!!

大家真係要諗下之後點做 一直靠勇武既行動只會令民意流失

推!!!!!!!!!!!!!

係 但要揀既都揀啲代表性大啲既資本 佢地先會比到壓力政府

企出黎打陣地戰俾人拉俾藍絲打 拎哂光環就最好

中移被人搶電話真係好難拆

文宣既各位，你地有無開始用Twitter 文宣呀？ 美國開始質疑我地係咪忘記左，趁今日休息日開始用Twitter 啦？ 記得要用retweet post呀！

大家開始同Twitter 未？ 今日休息日有時間下載啦

來自美國華盛頓既source有野想同各手足講

尋日嘅臨時政府宣言係中共嘅spies做嘅

對第3點有保留
對付黑心集團既行動唔可以停止，可以減少但唔係停

其他都好應該支持

只要我地贏咗自然可以收佢地皮 趁火打劫屈我地好大獲 今次係南亞人就容易解釋到 遲啲唔知會點 所以只對準政府物業 中資銀行之類 令對家冇位入我地 畀外界覺得我地唔係為發洩

同意 大規模裝修就唔洗啦
今日閂晒門落晒閘去貼原因文宣岩岩好

同意！ 推！！！
針對政府建築物會好好多

Know our limit

槍都無支，得支鐵通，學人搞臨時政府

一日無軍隊軍備，我都唔會支持成立臨時政府

至於裝修方面，琴晚搞左一次就算，因為太多on9黎執雞偷野，偷完政府又屈9我地做，唔著數

真係focus 番5大訴求，裝修交通燈，同裝修中資其實只會令民意流走，睇得出有啲為裝修而裝修

推
希望前線接納意見

認同我地震重申五大訴求呀

Agree

我p牌每日最多一個post
依家出緊一個叫人唔好割讀宣言嘅post
你可以幫手開post 講嗎？

人地歐美國家個個用中英聯合聲明介入，
你就玩獨立，搞到佢地無得介入,同共產黨隻揪,真係天才
6,7月唔提獨立增取外國支持明明係共識嚟,而家行回頭路,
你班友係得架啦

年輕人 一定係會有股熱血 衝動，心急想件事聽日就做到

後生仔可以聽下呢度既意見 同時大家都要理解無年輕人612既衝擊就唔會去到今日 大家都係同路人 大家都係為件事好 做得唔好 無須互相批評 下次思考下點樣做得好d就可以 加油大家

【10.5 全港休息日】齊心令18區黑警文宣開花

認同
連美國都認為港獨會損害到佢地既支援
一定要叫停!

推呀!

仆街啦Solomon透露美國國會議員已經開始對「香港臨時政府」起爭議，甚至可能影響《香港人權及民主法》的立法進程

裝修都要解釋

我見360美心 果堆有哂文宣幾好

另要解決裝修完，導致俾人偷野嘅問題

推呀

個人認為裝修美心(抹黑我地) 中聯辦 國企ok, 撐警(藍舖)同中囯人開嘅唔好裝修 畢竟有言論自由 罷食罷買寫信就得了

無謂轉移視線，示威要對準政權

呢啲商家只是幫兇，且不會反幫我們

今日休息 大家發動twitter 戰線！
星期日要去返5大訴求 緊急法

一係勾結到外國勢力
你先成立臨時政府啦

班學生控制唔到唔音收手都無計
我地講咩郁無用

我啱啱都出po

唔應該爆鋪頭/地鐵 而係針對政權

p

完全同意
推啊
不分化不割蓆唔係代表有咩做得唔岩都唔講得意見！！！！我支持你地支持前線決定！但都可檢討下次做得更好
其他人中意奶共係冇腦藍絲係中資無錯
我地要接受社會係有唔同聲音嘅人
係會有意見唔同 唔使搞佢
要搞就搞啲仆街福建幫舖頭 打手足既店
好多野可以玩
例如搞下啲仆街建制議員

認同，有人乘機偷野，變左跟住對方劇本走~

推推

你覺得比中央97到依家呃左咁多年佢仲會比雙普選你咩？香港人唔好on9仲信中央。重申：支持港獨

幫你推

非常同意

我暫時知道係北角獨立

老實講，裝修銀行真係非常難睇，一定唔好再做

同意！推

邊一句係散水

下次有人話自己係中國人乜乜柒柒
大家用手指指住佢 當小丑咁笑佢就得

重組前線，低EQ低IQ就 out!

打倒中共需要智力

贊成

爆鋪真係諗清楚

Push push 同埋裝修得來要俾人知道你點解要裝修
尋日睇直播有記者問示威者 冇一個示威者肯答
所以唔排除當中有鬼

第1點， 搞咩臨時政府 比位人入
都唔知邊個提意，你估孫中山呀？
第3點， 要搞中資就唔好搞細鋪（搞就搞中石化）， 只會縮緊自由
罷食罷買就算了 ， 搞細鋪 對中資唔係國企， 搞嚟做咩？
宜家咁搞 中晒計 收返香港冇一國兩制好易
仲點會有普選？

紅裝修藍罷買黃懲罰

紅係指國企 資本侵略香港既國企
國企同共產黨根本連成一線
當你之後國企控制哂 香港人仲會出黎抗爭嗎？
政見不同就擺買

SAD BUT TURE
有時真係要有D大局觀去睇

唔可以比憤怒充分頭腦

有D野可以爆
有D野唔應該爆住
有D人應該神獸
有D人唔應該神獸
要分清

中資必須繼續裝修

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍 緊急法

十分同意
對準政權！

臨時政府唔等如港獨
現政府不經議會立法
嚴重違憲
所以有必要取締現政府
要大力宣傳
如現政府落實雙普選將解散臨時政府

1同2認同
3就唔認同
你唔壓制紅色資本
好快佢地就會主導香港經濟
到時要反打就更加難

Pull because of no.3 on9

-------
光復香港, 就是從各層面上, 奪回以上所有東西的控制權. 因此說對準政權是錯誤的, 政權知道你早會對準政權, 所以早就透過各種非政治關係裝成了平民在民間掌握巨大的民間權力, 你要對準的也是這些想統治你的「平民」, 搶回每一件東西的控制權.
若不能奪得, 則取而代之, 讓他沒落消失也可以. 而成功就是香港的東西的滲透度被最低化, 全部重新為香港的利益服務.
by 鄭立

yes, 我明當下大家激動起黎就會想幫人裝修 但真係要有記住天琦講既野 再嬲都好都要冷靜思考

不完美，可接受，可改善

其實裝飾喚醒佢哋嘅良心咁樣都好，街坊又知我哋做緊乜，又唔會俾人借機搶嘢。

經過今晚有幾樣嘢真係唔好再做

你見敵人無出黎反對，就知我地做錯左d野。

「當敵人稱讚你的時候，你大概是做了什麼傻事了。」/列寧

首先講明，唔係割、唔係叫你唔好爆，但好重要一樣野係要令普通市民第一眼都覺得係對付緊政權。

事實上好多人係唔會思考究竟鋪頭/地鐵背後嘅利益關係/言論，只係第一眼見到冇得搭車/買野影響自己
如果大家喂閘機 唔思考嘅市民係唔會知但第一眼見到機又壞無計跟住屌黨鐵
同埋見到只係得政府機構/賣港議員辦事處爆曬 大家係會無任歡迎 因為第一眼見到係針對政權!

正如梁天琦致香港人的信提到:
「我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。」

希望大家針對政權，革命要成功係要用最直接方法令市民感覺到我地係打緊政權!

3唔認同

只同意第2點
琴日打個jpmorgan支那仔嗰位手足太衝動
以往我哋每次都係我哋做咗衰嘢先私了，呢樣冇得再升級，再升就變滅聲

第1點，其實而家咁嘅情況係已經搞緊港獨，你知我知大家知，雖然唔係訴求之一，但要缺一不可嘅出路就係港獨
臨時政府就可以再諗下先

第3點，對準中資就ok，藍色中小企冇篤灰就由佢啦，罷食唔使裝修

可以唔做呢啲野嘅前提係：另外要諗下有咩可以做。

不要所有中資都反
目標是反共, 不是反中

同意，但係千奇唔好火魔法搞油站，好撚危險

國泰太古架

港獨咪港獨，咁撚驚，乜撚都話唔好做唔做得，搞革命呀而家

打爛商鋪好爽 實際上瀬晒野

樓主三個point都完全係想同前線手足割蓆咁款
手足辛苦咗咁耐
你而家先響度鳩屌
做咩呀，想收割呀？
話你唔係出黎帶風向製造假民意真係搵鬼信

仲有拒絕陣地戰

仲要你地d 錢係晒而家體制既銀行入面，即係係晒對家手上
邊有資源組呀 係都拎晒d 錢出黎先啦

推
記住我地要對準政權
其他只係副線

打砸搶根本係港共樂見
應該要集中返唔好亂搞鋪頭

認同 咪再鳩打
個d係政見不同 冇郁手冇渣刀
記住我地係以武制暴 自衛

手動推
和勇係間住做先至最大威力

絕對認同，對準政權

藍鋪可以放過，中資鋪一定要維修

鋪頭絕對唔可以燒
其他室內地方都盡量唔好

唔係你講兩句唔係就唔係 ok? 一般人會點諗？無民意諗可點做？ 文宣唔係萬能 點解要自己玩死自己

自

同意,推

尋日見親都係360美心三中商中銀政府部門議員辦事處其他wfc
btw打藍絲唔講啦，但屌藍絲真係慳返口氣
人地係樓上屌，你成班人係下面屌，佢驚閪咩，仲要俾佢留到成班人唔郁on99企係到屌，唔知佢地屌撚左幾耐先走

推!

新Deadline:
港鐵必須於10月6日前
撤換所有高層
為其多個錯誤決定及言論負責

太古必須於10月6日前
撤換國泰/港龍CEO及有份參與解僱員工之高層
並讓員工無條件復職

否則會於十月七及八日
行動升級
後果自負

太古旗下品牌

當 淺藍店 見到 黃店 生意好, 便會成為他們轉黃/中立的誘因

活動期間, 亦可方便手足補給

你搞笑定點？

頭2點認同，第3點唔認同，美心同360都應該為自己既背景同做過既野負責

將中資驅逐出港

紅色資本企業其實好多時候都係國家操控，梗係要好好裝修，整靚個門面啦，等佢地係香港越開越多間
藍色企業只需要罷買經濟上比後果佢哋，等佢哋知道媚冇着數
黃色企業多多支持

18 區行動 專攻某d 辦公室

總之你到今日都仲四處破壞玩火就係失焦，自傷元氣，招至失敗

其實唔好火魔法既 仲有好多方法
叫人掉國企股呀， 溫和方法呀都得既

老老實實，個個4眼仔講句野就俾人打我自己睇到都覺得好肉酸，同藍屍有乜分別！？

對準政權

簡單易明

抗爭守則

政府，狗屋， 黨鐵 要裝修

藍色商店 只抵制 不裝修

黃色商鋪 要支持 保安全

唔好俾人哋改變風向

我哋要民主自由，唔係破壞禁聲！

我個人覺得銀行真係唔好搞 銀行出事如果真係有人趁機搶錢真係好大獲 何況呢d大型國企 (中行係全球第4大銀行 資本wise) 你搞部atm機 真係傷唔到佢地 要搞就搞民建聯辦事處

Pish

唔好比D支那講中 我地唔係要港獨 係要真。雙普選
希望各位手足諗清楚 唔好做D會另運動/革命失敗嘅事
光復香港。時代革命
五大訴求。缺一不可
真。香港人 加油

認同。政府推行一樣嘢一定有Plan A Plan B，所以無論我哋嘅做法係點，政府都可以有方案推出。倒如 佢提出緊急法 一定會預有示威 / 繼續白色恐怖。咁我哋都應該要兩手準備 Set定目標，以便大家有共識即將面對嘅事 / 有咩要做。

10.5死城戰略；10.6三百萬遊行

同意，裝修重犯例如福建360我都覺得可接受，但爆埋d中資銀行就做多左。

我認同 但唔做野又會顯得蒙面法成功

推呀 唔係打到 爆到就贏 就加分
我地依家係要爭美國支持
先有機會

左膠=前線手足？

簡單易明

抗爭守則

政府，狗屋， 黨鐵 要裝修

藍色商店銀行 只抵制 不裝修

黃色小店食肆 要支持 保安全

唔好俾人哋改變風向

我哋要民主自由，唔係破壞禁聲

非常同意第一二點，第一點係因為高風險低回報，第二點係因為中國冇咩多就係人口多，如果用幾百個幾千個普通中國蟻民可以整死香港人，一換一咁拖落水，中共真係多謝都來唔切。

今日係全民檢討日！ 我地趁今日去諗清楚有無咩做錯

需要親身多謝他們的努力!

條友似係鬼，唔好理佢

啲鬼成日訴諸情緒"手足咁辛苦點點點"
而家鬥辛苦咩?

集中精力！ 天滅中共！

第3點同意。除非佢地真係出到面幫中共, 例如黨鐵咁, 如果唔係既, 大家都係為利益佢地都唔會點亂黎既, 你搞佢地反而係幫中共助攻, 仲會影響民心同國際形象...

Push agree

我覺得個政府想搞到最亂

推去定性恐怖主義

然後將差佬就可以名正言順咁「反恐」

到時真係直接開槍掃射

成立臨時政府，係要軍力同拉攏外國政府認受

唔好玩火一陣間燒到民居 好多樓上都有人住
唔好傷到街坊
如果唔係同班有排爛仔放催淚彈辣着街坊就冇分別㗎啦

唔洗推
所有嘢都係支共港共逼出嚟 完

721

Support!

推 合情合理

搞還搞,搞下民建聯office好嗎

仲有撕紙狗
唔係不嬲講好唔理佢
撕一貼百咩

同意，俾左教訓就得，唔使每次都拆黎洩憤

簡單易明

抗爭守則

政府，狗屋， 黨鐵 要裝修

藍色商店 只抵制 不裝修

黃色商鋪 要支持 保安全

唔好俾人哋改變風向

我哋要民主自由，唔係破壞禁聲！

同意、幫手推一下

都係 已經畀外界知道邊啲係中資銀行已經夠 何妖已經講到冇保險啦 識做啦

只是煙煄樓上的財物, 也是傷及無辜

中國人唔出手 就浪費時間體力理
不過警嫂就唔同

推,再係咁就中計
同佢地講既亂係一樣
唔好唔記得係5大訴求
你地要明白點樣先可以嬴到

有人搶錢咁警察要拉人搶錢係佢哋嘅責任
而唔係示威者嘅責任

簡單易明

抗爭守則

政府，狗屋， 黨鐵 要裝修

藍色商店 只抵制 不裝修

黃色商鋪 要支持 保安全

唔好俾人哋改變風向

我哋要民主自由，唔係破壞禁聲

最弊係裝修班人唔會搶，但之後班藍絲阿叔阿嬸就去執著數
好似優x360咁

交通燈, 令散水手足, 保母車 也同樣受影響

影相紀錄

以你嘅高見嘅應該點樣面對紅企業呢？

驚對家屈我地 難解釋

aggggger

推
等文宣行先再做嘢都唔遲

這文要推

第一點認同。而家話要成立臨時政府其實係玩膠，只會令到外國原本想幫你都唔知幫唔幫好。

第二點認同唔應該鳩打。但對家出手就一定要還拖。

第三點唔係太認同。同中資機構裝修係要俾 signal 大家知香港人有幾唔鐘意共橙蛋。

驅逐共黨、光復香港

Pushhhhh

其實就算十萬維修費，對中資來講都係小數
除非你話開講裝修舖接佢哋生意，否則無實際影響
但係我哋損失嘅形象分就係多數，你諗下之後要出幾多文宣去同街坊以至外國人解釋?
美國國會目前係我哋唯一朋友，唔好令人難做
噴油已經做到宣傳效果

推 合理！

點解係做多咗

空氣推

多謝大家，好彩紅磡土瓜灣藥妝店、朱古力店、鐘錶手信店、團餐酒樓未有事繼續開舖

Push !

俾人打嗰個大陸仔好似係打人先
我嗰陣睇直播好似成班巴打圍住佢嗌返大陸返大陸
之後佢就停低講咗句大家都係中國人
跟住就俾人打咗拳
後尾聽返在場有把阿婆嘅聲話係佢打人先之後喺度扮晒嘢
我又覺得幾合理
無啦啦正正常常點會成班人圍住你講返大陸
睇外表根本睇唔出
一定係做咗啲嘢佢再開咗口講嘢
知道佢係大陸人
啲人先至會叫佢返大陸

集中搞黨鐵

認同
政見不同無需打
但人地郁手我地必還手

好贊成。p牌冇得推。

老老柒柒
我地搞太古其實係策略上on9

pushy

第3點
好同意

100% 同意

完全同意，我地同烏克蘭唔同既係我地要面對既輿論戰同民意戰係更多。
事實上有好多立場上支持我地既普通市民同埋和理非認為我地開始係破壞緊社會既安寧，咁就正正中哂港共同中共既圈套，佢地最想既就係國際同本土既民意正式同我地割蓆。再細心d去諗政府既劇本，佢地先取消學界活動，再同公眾講會發表有強烈公眾反對既條例，就係想締造一個社會非常緊張既氣氛。一旦本地同國際對香港示威者一貫理智而和平既好印象慢慢消失，我地就算幾勇武都好，都唔會贏到呢一場仗

你唔係去到今時今日覺得泛民做到嘢下嘛..
講到依家玩到咁樣 大陸狗都唔想捉人上去打靶咁

點解你會覺得冇紅綠燈就會發生意外？你有冇車牌？有冇揸過車，離遠見到冇燈你都識收油睇清楚慢慢行啦，爛左咁多有幾多單交通事故啊Ching

膠都...

tui
我哋唔可以成為自己對付嘅惡魔
我哋咁多支持係因為有道德高地
啲狗打人在先
我哋唔應該放棄呢個道德高地

安全著想唔好打月台幕門 車經過會捲起陣風拉人入去

人權法係目前唯一制裁到中共嘅武器
可能會質疑佢作用
但連呢個武器都冇埋就死撚梗

大家留意 Twitter 上，有好多五毛，話市民抗爭係暴力行為，屈大家你暴徒。呢樣對爭取美國支持，有好大影響。

我明大家對黑警好憤怒，而且對奶共商人之厭惡，亦達到極點。

但呢幾個星期，對香港未來好關鍵，亦會影響世界對中蟈極權容忍程度。

港共攪濛臉法，主要係打擊和理非遊行，因為冇可能長時間禁止遊行，國際亦會同情香港人，且更加證明香港失去自由。

條濕尻法例，主要令大家唔敢參與遊行，做成國際以為，香港人自己放棄五大訴求，自由民主價值。

我跪地請求，關鍵時刻，大家忍讓，勿做傻事，幫中蟈解圍。

和理非亦唔好驚。凡有民陣遊行 (已批准)，一定要參與，就算唔比帶口罩，大家有機會被白色恐怖算帳，都一定要參加，呢個係香港人再次團結，表達民意最後機會

值得一推

其實如果驚對家屈我地
佢屈嘅嘢都唔少喇 暴徒啊 咩慰安天使啊
與其驚畀人屈
不如諗下點樣同我地背景好唔同嘅人宣傳我哋嘅理念

好贊同但 p 牌冇得推。

裝修梗係要搵民建聯幫手la !!!!

認同，推

推推推

推唔郁，但十分同意

非常同意
幫推

大家真係要認真諗一諗 調整策略

其實唔做一，我哋永遠處於被動，永遠等個仆街政府應承我哋訴求。

至於二，認同藍絲唔出手，我哋唔出。

不認同三，攻福建/美心，民意接受。商家閂門，變相三罷攬炒。誠哥啲鋪頭明明冇手足打，都可以參與埋一份。

第一點贊成 但係第二同第三點根本停唔到佢

推 唔好亂裝修

說做 國營, 國資, 共資
說"中資"會變成反晒所有﹐容易有誤會

如果大家真係對準政權，尋日就唔會有大班人喺商場鳩叫，而係搵咗所有嘅行政會議成員及一眾高官屋企裝修啦。

獨媒有片影到係南亞搶貨

抗爭守則 （簡單容易文宣）版本

同意就幫手推下

場運動本來就靠不斷自我學習改善先嚟到而家，
大家需要調整一吓策略再戰

兒家要文宣同整理資料等美國做野， 本土和理非回合

但係而家好多警察扮示威者做嘢 咩向民居放煙花 縱火
然後對家就攞呢啲嘢去屈我地
點解決呢？

同意，推

認同 前線抖抖先

agger
miniso只係中資 從來冇發表過撐警言論就俾人裝修
咁我哋同班藍絲黑社會有咩分別
同埋中銀都唔應該搞 始終涉及到錢嘅會俾人覺得搶劫

其實好多中資都係國家係背後操縱㗎啦
只係白手套，背後都係脫離唔到國家機器
就算係阿里巴巴，馬雲都冇得撈啊，共產黨隨時可以換人
根本任何大型中資就係國家控制！

arm

真心同意

講得啱。

啲人搞miniso我有啲唔開心

佢哋乜都冇講過

「你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」───梁天琦

裝修轉折政府機購同針對黨鐵
爆鋪唔好再搞住

認同 推

認同 同埋銀行始終涉及太廣泛 打擊面過寬都唔好

冇錯

推一定要改善

要改善

Agger
裝修都有程度之分
唔駛下下做到盡

3. 幫零售型藍絲/中資商店裝修：

我哋目標唔係要令香港人日常生活受影響，講真要裝修既絕對唔係零售類型商店，佢地唔同政府建築物、中資銀行、中旅社大公報或姐其他國企等咁有直接政治意義，唔好再因為間公司某一個大股東係藍絲或只係一個普通大陸集團開嘅舖頭就去搞，當然罷食罷買就要繼續

負評

要搞不如搞政府啲建築物啦...

推呢個

重點係唔好做一d d狗先會做既野

agger pish

大家可以罷買，但裝修真係要三思，要裝都裝權力核心！

仲有保皇黨

Agger and pish

push main point is to win

比更加多人睇

同意第一二點 第三小心唔好影響到隔離

P牌 推唔郁都推

尋日我都咁講 不過大家都太嬲 冇人理
搞到今日要休息浪費晒

同意 唔可以再失民心 所有行動應該要對準政權

中共想香港內鬥
如果我地目標只係打狗
就中左佢圈套

同埋唔好再成立政府 完全fail
你可以出聲明 宣言
但我地真係冇資格成立政府

每步棋都要行得謹慎同深思熟慮
敵人係萬惡嘅中共阿

推上去
理性地裝修

只要不是所有,
用中資個term 會太寬啦
說 specific 啲好啲

share個post比前線睇please

有阻嚇作用ok
唔好再裝修

仲有建制議員辦事處 呢個一定要裝修

文宣都唔係萬能㗎。何必要俾個機會人哋抽稱我地。

美心一定要裝修

突然間咁多po叫停裝修

讚成除左黨鐵之外，其他裝修都停下

和勇合作 文宣組都幫到手

第3點都真係要推
細鋪唔洗搞到太誇張 搞到比人啲蝗搶野就唔好 輕輕噴下門面招牌都好夠
黨攻黨鐵就

認同 如果因為政見唔同就出手,咁我地同中共有咩分別

其實臨時政府可以唔等如港獨
對外國要俾到以下印象
臨時政府
1）因現偽政權抹殺一國兩制
2）故要求現政權核心人員被問責並取代
3）實踐真一國兩制

停裝修！！
改做美化工程

建議舖暫時放低先

非常認同!

未係時機搞臨時政府，揠苗助長冇意思

出手就另計 一定要自衛

黑裝修 ：福建360，麻雀館，保皇黨，港共政府

紅裝飾 ：即係油顏色、貼連儂牆紙，雜物塞門口，鎖佢大閘。美心，吉野家，starbuck，三中商等仆街商鋪/中資會降落黎呢個等級。

藍罷買 冇變

黃幫襯 冇變

點睇？

[img][img]3. 幫零售型藍絲/中資商店裝修：

我哋目標唔係要令香港人日常生活受影響，講真要裝修既絕對唔係零售類型商店，佢地唔同政府建築物、中資銀行、中旅社大公報或姐其他國企等咁有直接政治意義，唔好再因為間公司某一個大股東係藍絲或只係一個普通大陸集團開嘅舖頭就去搞，當然罷食罷買就要繼續

對細鋪黎講罷食已經好夠
針對美心/中資裝修個人覺得已經做夠~
如果繼續擴大範圍 好易比鬼無差別攻擊其他店/搶劫[/img][/img]

同意呀 本質上應該做文宣 繼續令人罷食罷買

唔係話JP條蝗影人大頭咩？

對方唔郁手就唔好先開拖
除非拎刀

同意哂以上

Pishhhhhh

1同2認同 尋日講臨時政府果個POST我都入去屌左幾次
裝修果到如果要搞 建議集中保皇黨 政府 美心同黑幫

回應第二點
而家係街嗌口號都會比藍絲黑警打
有冇人會譴責佢地？
我地只係將佢地施加係我地身上既野還返比佢地

和理非要進場，罷買

好多野唔可以講，或者做都唔俾人知。

不要獨立 要守護中英聯合聲明下一國兩制高度自治

推…别中圈套，别比機會對家嫁禍，昨晚黑警好似克制就係等你出手，製造口實話係暴亂，今日就用真火郁你，要小心

是

推。
見到真係R撚晒頭。
無錯 緊急法係導火線
成立臨時政府都係正確 係遲早都要既事。
但唔撚係依家
裝備火力無 組織/部門/部隊都無 對抗能力無 領頭人無
最基本既自衛隊都起唔到 點樣取替現有部門? 就連認受性都無
你讀完宣言根本連自己香港人都唔撚理你 何況國際

真係好老實講 好多人就係因為運動唔係獨立 而係訴求 先咁多人支持。
你連所有最基本既野都無就大大聲讀宣言 係自己玩撚死自己。
美國人權法都未過,原本成個國會都支持香港支持通過法案。依家因為臨時政府國會已經對法案有動搖。係對中共對林鄭最驚既一條法案動搖呀。仲要唔止美國,其他地方都開始對支持香港動搖。

你宣言成立臨時政府 就完全中晒中共一直屈落呢場運動既"港獨"。自己乜撚都無 仲要拋埋個核彈俾政府用 佢地日後大力鎮壓都係名正言順。
讀宣言一刻=正式宣戰。
呢一場唔再係運動 係正式革命。
一個有臨時政府既革命 中共就算開槍射殺你地
都只係等於中港內戰 國際唔會再有輿論同插手 亦無辦法再支持

屌你 要搞臨時政府唔係錯。但唔撚係乜都未有乜準備都無就大大聲話俾全世界聽。
on9架咩。
就算係以前孫中山 都係先地下搞啦 到有一定實力最後先宣言。
宣讀聲明不嬲都係最後一步 然後就真正革命。
毫無實力 一開波就宣言 = 自殺 害撚死成個運動

可能係 D 賊做. 刻意搞事
- 對於裝修有以下意見 :
對家的憤怒, 就可以盡情發洩在手足身上,
手足呢. 就只係發洩係對方死物身上, 死物係冇感受的.
唔係臥底賊而又有做過的你. 係時候諗一諗吧!

推 對準政權 幫保皇黨裝修

裝修必須，其餘同意

1ok 2 3on9

唔做即係做

岩呀，唔好再講臨時政府，香港人目標唔係港獨

同意
大家要對準政權
唔好俾啲mon po狗帶風向

極權硬推左蒙面法之後，香港嘅民主之路只會更加明確，而唔係走向衰敗。

呢家出面好多post話唔好搞中資
唯獨得一個post係叫大家爆完後要做好文宣 而做好文宣呢樣不嬲都係我地嘅風氣黎 至於點解咁多post 反其道而行係叫勇武收手呢？大家自己諗

拉

其實我都想講有人成日想起底偽黃舖頭

不過唔排除佢哋轉軚

而且我覺得，只係因為政見而打人哋鋪頭俾國際社會睇到都係好唔文明。

如果你打港鐵，呢個可以話係對準人道，反而仲有得解釋，傻嘅都知港鐵促成721事件。

香港獨立

第3點,優品360除外,貼果張成腳血既斬人圖出黎已經解釋到

認同第一點
睇睇美國對台灣嘅取態就知
佢唔可能會幫香港獨立

表面上，美國需要出師有名，維持一國兩制係最冠冕堂皇嘅藉口；實際上，美國就係想香港台灣中國保持住哩種不穩定狀態

中哂

臨時政府要有個臨時大緫統。

爆舖嘅人唔該自己諗埋文宣點做 文宣組唔係condom
爆政府黨鐵就算啦
共狗辦事處，如果唔係何君堯嗰類甲級戰犯，可以商量一下，臨近選舉期唔好比人話破壞公平選舉，我覺得塗鴉已經夠，過咗選舉再轉制裁等級都得

尋晚 Empty R 大裝修完
一定有好多手尾淨
今晚繼續執漏

大家休息，變鬼城，你估差佬唔駛返工stand by 咩？要草木皆兵，攻其不備！

合理，推

先五大訴求

臨時政府要得到市民支持 首先係要組一個黨 有領導人

藍絲真係打人先獅鳥

Tui

要裝修，都應該多啲港共議員 office，唔係淨係美心 fucking 幫

凡是阻膠阻止既，凡一定會繼續做

一定會繼續做

請問有乜嘢小型中資公司會可以喺香港開舖頭咁威威啊？

唔好再講臨時政府
臨時政府太早了 而且美國在立人權法案
現在推翻了政府美國就不能插手了
要搞重組政府要等美國先出手
有外國軍人進場再民選先係正道

推！！！！

認同

頭先仲有人開左裝修清單⋯根本成個香港俾紅色資本滲透得好勁，但滲透比例唔同
所以大家真係要諗清楚
我地既目標係真正既紅底、真正既國營
其他就幫佢裝飾下就算

完全唔同意樓主
樓主明顯係離地同埋唔讚成攬炒

認同暫停搞舖

推

美國明顯想冷處理 港獨同宣言 唔想失去美國幫助就唔該醒水唔好再提

想講就學donald trump 講自治 講中國違反聯合聲明

Up

Push!

姐係乜撚都唔做

正確嘅

不要獨立 要守護中英聯合聲明下一國兩制高度自治
10.6的反惡法大遊行

個臨政係幾時走出嚟
琴日先第一次見
之前唔見有人詳細討論過

其實港獨有得搞 但唔係宜家連一小步都未做到嘅時候就要立國
大家努力要全個班子問責下台嚟睇下先啦

推 唔搞法庭 唔搞法庭 唔搞法庭！

和理非唔肯升級罷工罷市
咁勇武就用咗佢地方法去攬炒
係好自然嘅發展

唔通你想佛系抗爭
好似咁多年咁等個天跌民主比你咩?

邊到會有攬炒係無成本

幫辦事處裝修最值得做

幫推 aggar!

講真要裝修既絕對唔係零售類型商店，佢地唔同政府建築物、中資銀行、中旅社大公報或姐其他國企等咁有直接政治意義

同意！！！！！！！！！！！！！！！
一陣又話我地偷野搶錢

裝修應該有冇先後，普通藍底鋪頭暫時放入觀察名單。紅底就裝到就裝。

成功攬炒，係時候番屋企訓，坐享其成

個炸彈文宣手足有排拆

認同
我地已經做夠
依家只需要要國際幫我地

請大家對準目標
六大訴求
民權法
保皇黨
中資
藍絲

集中有代表性既中資 好似中銀 交行 呢d

真心覺得，反正都係裝修，去幫d建制議員，狗官，林鄭裝修好過啦，連中立同淺藍都可以connect埋，尋日仲成班串77出黎串記者，4個月啦佢地仲絲豪無損，藍店罷買咪得囉

求下大家對準政權，點解搞藍店都唔搞狗官同保皇？藍店反而大罪過佢地？淺藍中立都大把人憎班狗官！大家要有智慧d呀

而家唔可以行錯任何一步！

讚成 我地同外面人講要民主 唔係獨立
民主先係西方國家普世價值

佢地都無做過d咩

第一項成立臨時政府，宜家未係適當時候
暫時唔好浪費時間處理。

起碼第一點一定唔做得

梁天琦

完全同意

藍店真係唔好搞啦

都有你道理

同埋係有啲欺善怕惡feel
扑野家炒咗一個黃絲, 全港大裝修
國泰炒咗幾十個黃絲, 白色恐怖禁言論自由, 仲比啲員工影國慶奶共相, 無事

仲乞求，訴求，難聽過粗口

全世界人都可以看新聞消息看到"中資"兩個字,
人地鬼知你只喺想指在香港有開大舖頭個啲

【105全民檢討文宣日】大家睇漏咗火魔法最要小心一點

推爆佢

我覺得臨時政府呢樣嘢可以包裝下
用嚟話比國際知我地真係頂唔順而家個政府
當然而家呢個階段仲未提得獨立

下，中資銀行背後係國家機器操控，即係共產黨操控
共產黨依家就係想逐步逐步係經濟上全盤控制香港
近年佢都大力收購香港嘅公司
經濟上控制左香港就可以進一步係人事上排除異己
異己自己嘅聲音完全打壓 例如炒黃絲
香港已經冇政治權軍權 係咪仲要送埋經濟權出去
令民主人權自由更加萎縮？

琴晚成班五毛喺度讚好繼續爆鋪仲要鋪多啲

同意！！

咁呢個就係文宣嘅問題囉
就算你講到明寫大型中資人哋都唔知你想點啊

推 支持 理性 yeah

唔影響人咁搞黨鐵做乜鳩，三罷都影響到日常生活添

我覺得罷食罷買 係可以發揮最大效用 和理非一定係最大基數 好似之前有個post話入元氣坐涼冷氣 唔比錢 或者之前去中銀禁錢 其實呢d效果唔錯 又唔犯法 再加埋之前黃藍商店個d文宣 黃既就食爆佢 用經濟手段支持同路人

宜家做前綫個代價其實好大 同埋真係好多前綫已經比人拉左 前綫係好寶貴既資產 拉一個真係少一個 街頭衝突既血淋淋既畫面睇得多係會麻木 我亦都唔想有人為呢個政權犧牲 健仔死唔去真係非常好彩 政府宜家就係想將街頭變成對佢地有利既戰場 d狗有靚裝 再加埋法律 再將我地推入去對佢地有利既戰場去打 我地勝算有幾大呢

主導權/戰場應該要由我地決定 之前塞機場我覺得係成功 搞左幾次政府先落禁制令 我地令政府陷入被動 令佢地想辦法應對，同樣道理 政府出招立蒙面法 我地就應該避免街頭衝突 發掘其他新戰綫 敵進我退 敵疲我追

呢個係我對成個運動同紅色企業既睇法

2. 鳩打非暴力既藍絲/蝗國人：

CALL 完神獸要快閃..無耐無著數,好多休班狗

同意.

721 85 811 831 101

agger
起碼裝修好困擾先啦

立場姐姐fb post: 黑警開槍殺示威者，國際社會兩個月仲係問緊點解要打付國豪

幾好幾好 全世界唔好再用中銀 要好好做社區教育

推 對準政權 唔好再嘥力同佢地玩

推啊，好合理

借推

成功攬炒，係時候番屋企訓，坐享其成

一同二贊成
三唔贊成，美心集團可以繼續搞
上聯合國老屈冇代價？

都係嘅
唔好再亂打人
但講心嗰句真係打得好
我是中國人之後係香港幫美國公司打工？
真係好心啦

推，要考慮埋班淺黃同啱啱由藍轉黃嘅人點諗

天崎都未出番黎，講咩臨時政府！

等人權法過埋先搞鋪啦屌

唔同意第一點

要佢地通唔到惡法
就係要拒絕承認政府既認受性

你諗下 一條條例
如果佢定完 你跟 咁就佢贏 以後定乜都得
如果我地認為唔合理 拒絕跟 只要大多數人冇人承認佢條條例咁佢只係變紙老虎

其實唔好打吉野家，佢只係炒咗廣告部一個人啫，罪不至死啫

關於搞藍店
唔好搞到令佢貨品有機會比藍屍搶走
例如中移動/360，要搞咪噴字/拆招牌咪算囉，
唔好打爛玻璃

…

Posh

幫佢裝飾咪算，始終爆銀行玻璃好易俾人做文章。

丨

再推

核爆都唔割呀

銀行直頭唔好搞
太敏感
最多門面裝飾下寫下大字

中國人就係要打

罷食或者搵人幫佢看舖就夠 無業績starbucks就知咩事 聰明炸彈呀！

Lm

推！同意呀！
第一點solomonyue提晒水 自治係目的呀咩手段唔重要 人地一直幫香港 咪聽下人地講囉
第二三點 係成本太高效益太低 好易畀位人入 又對唔準政權

係，越睇越核突

AI又要進化
推推推

集中講777一吹雞全香港民怨升級

參考
【10.4 抗議《禁蒙面法》遊行集會】

今日下午3時，特首林鄭月娥連同眾司局長召開記者招待會，宣佈引用《緊急法》訂立《禁蒙面法》，並於10月5日零晨12時生效。政府宣佈立法後令全港民怨升級，氣氛緊張，大批抗議的市民從下午起已經聚集在中環抗議，並將口號由之前的「香港人，加油！」改成「香港人，反抗！」。

@USP United Social Press 社媒

唔會

同埋咪再亂裝修
一芳一早講咗唔係藍
尋晚仲有人噴字
唔好亂搞同路人

第三點無法認同 其他認同

唔係大台 人地講得啱 就要聽！

根本爆鋪就係錯，一味核爆都唔割就打橫下咁

推，裝修要再揀清楚

國企 國資 共資 << 字眼參考

嘜而家對家講logic咩？

不過前線嗰班唔會聽，我覺得佢哋已經上晒頭，唯我獨尊

港獨唔好提？
咁真普選提唔提？

照推你上嚟俾人睇你幾撚on9

其他同意，但裝修不同意，裝修的成效很好

支持 要裝修都裝修咗啲辦事處先

各位巴絲真係要開個Twitter睇下個世界
Solomon Yue 已經講到明有班中國特工黎香港搞獨立宣言係為左派老解鋪路
呢個時間仲支持港獨就會連美國國會都唔撐我哋

美心罷食就可以重挫佢
與其裝修美心不如裝修三中商
三中商竟然冇穿冇爛

抵你地啲街市呀、零售呀、餐飲呀
全部都俾中資大財團玩晒
而家唔反中資鋪，以後更加無機會
佢地陰啲陰啲霸住香港
條街愈黎愈似中國…

裝修一切政府建築物 全民上漆

認同二 但一三都唔同意
臨政遲早都要做 但做之前要諗清楚點解決認受性嘅問題 可以先成立臨時議會 對抗現有立法會先(已經有人做緊 但個tg group仲係得七千幾人 可想而知 香港有幾多人仲係民智未開)

臨時政府行太快
香港人未有概念同共識

又唔係嘅
大家互相提醒

用任何方法令佢喺香港冇立足之地啦總之
大家可以有唔同方法冇所謂嘅 冇一個絕對嘅答案
你可以掀啲錢出嚟轉去另一個銀行又得
你可以做文宣社區教育又得
你擔心櫃員機肚餓請佢去食茄汁醬又得
總之令到佢喺香港賺唔到錢 冇話事權
全民杯葛紅色資本

中資野一定要搞！排共！

絕對同意！另外尋晚有被破壞店舖有人乘機偷野，一定要出文宣解釋呀！

打個個自稱我是中國人真係好肉酸
仲要比人影到晒

美國同英國都係通過監督一國兩制的名義來同中國玩，搞臨時政府姐係變相踢美國同英國出局

人哋唔logic，我哋就做乜都得、國際社會都會認同？

你呢個又係乜嘢logic

如果只係搞一間 夠準我接受既
但間間搞就要諗諗 個後果對大局係咪有好處

我唔知，我唔敢講

天琦出返嚟都咪撚再講臨時政府呀
英美同盟 共治香港

360抵死
但中銀建行中移動呢啲
無咩做過
真係要諗清諗楚先

回應 2. 鳩打非暴力既藍絲/蝗國人：

今朝一早已經見到Bloomberg News有條片係講有個JPMorgan既大陸人banker，因為講左句"我們都是中國人"比人打

其實可以做好少少，佢話我們都是中國人，我哋應該話我哋「唔係中共管治下的中國人」，「中共政權不合法」。個個都嗌呢啲口號佢自然縮返入佢老母個閪度。

咁樣外國傳媒或者大陸傳媒報道嘅時候就會有人開始討論中共統治嘅合法性，同埋冇咗中共之下嘅中國。我哋嘅終極敵人係中共港共政府，同中共傀儡，而唔係中國人。

岩而家成班基本上係意氣用事，鬼唔知要真港人治港係獨立咩，但要有外國支持有本土人支持先得架
唔好未學行先學走啦，5demands都未爭取到就話要獨立，係咪想玩死哂一手好牌先安樂?

理智文
推

除左唔搞中國銀行唔同意 其他都同意 無做啲咩對付我地 就由佢

除非佢做落閘CALL狗呢啲仆街野之外
其他用罷食罷買黎搞

好坦白講

唔洗破壞

多人出黎瘋狂喺舖頭貼文宣

搞到佢地冇生意拉閘就得

抵制中資商店梗係要做
當中有好多方法
可以罷食罷買
可以上網唱衰佢
可以去食環投訴佢
可以喺佢門口寫字
樓主意思係唔駛下下爆

優質post，推

Pishhh

推，冷靜

岩

推到有雙普選

裝修 裝飾 罷買 分番開3個層次

呢三樣野其實都討論咗好耐，一講親就有人好極端咁話左膠念力抗爭返屋企今天我乜乜乜，咁心浮氣燥做乜啊，講咗好多次唔係叫你完全唔做，係拿揑好個程度問題

求下大家修正抗爭方向

對準政權 先係重點

認同樓主，希望大家勇武同時反思點樣可以得到最大多數人支持

支持，方向正確
形象對爭取國際支持好重要

一個鐘2000正評 你話咩咪咩囉

身為p排仔，我認同

國際形象好緊要

我又覺得360同黨鐵一樣，間間爆都無問題。但中資銀行就有保留

推推推推推推推推

大意既話好容易令到呢個運動失敗告終
國際形象好緊要

有冇諗過係覺得佢真係有道理先咁多人正評

唔好
美國對臨時政府有爭議
隨時殺停個法案

有 實有嫁 連登仔都冇獨立思考既 有咩係冇道理 打長少少就有嫁啦

btw我只係唔認同第3點

Push起碼等人權法過咗先

屠龍勇士唔可以成為龍

stop 臨時政府

同感

完全認同

裝修四等級呀

推，可以接受

推 focus 返五大訴求
繼續做呢幾樣野只會令外界人想幫我地都幫唔落，旁觀者睇到既只係我地胡亂破壞。
唔可以比林鄭奸計得呈！

正解

紅裝修 藍罷買 黃懲罰

我地要繼續要做
1 向暴徒說不
2 政府講咩 都要接受
3 多支持中資機構
4 向警局報 我有出黎搞事

有道理

同意！

你有冇份上前綫？
冷氣軍師

真有時睇到呢啲說話真係
當文宣姐係條所以行動就可以做左先算？
本身行動唔合理冇邏輯嘅話
最後只可以用一句官逼民反 泄憤去解釋
解釋唔得幾多次架咋

推
最重要係唔好再講臨時政府
香港有乜條件成立臨時政府？
仲要委任行政長官？咁講左咁耐既雙普選係乜？
同中共一樣委任行政長官？？
有冇軍火？唔講解放軍，你槍都冇支，想點同popo真槍實彈打？
係咪想黎多次8964 2.0？
香港如果唔係有國際支持同關注晨早收左皮，
國際根本唔會支持香港獨立，尤其係美國。
依家我地冇都未達成，連雙普選都冇，就講獨立，根本時機未成熟！
仲要幫7婆解說緊急法既合理性？7婆真係多謝哂你啦
有冇諗過當緊急法所有條例生效時可以點應對？

繼續推

發現好多人睇少國際戰線

講得啱

其實搞狗屋，黨鐵，黑社會店，仲要不被捕都已經好忙，大家唔洗咁沉迷裝修

同埋會影響國際戰線手足

P版無得推

呢一次仲要外媒都報埋，睇埋solomon反應就知道GG啦。
我地要大大力反對先可以俾人知道呢個宣言根本有好多人唔認同！

推

對準政權

中point，尤其係#2 真係好重要，呢D二打六由得佢up就算啦

推
不能同意更多
唔係話割 但所有運動本身就應該要不停檢討

其實我真係唔明0個的要成立臨時政府的人是否有分析能力，走出街示威同臨時政府既實力相差十萬八千理，根本香港而家就完全冇實力。
現在提出來的人智商真係有問題。

獨立真係好難爭取支持，最大問題係認受性同施政等等嘅問題，外資同外國可能對臨時政府冇信心。個人見解，未深究，歡迎討論。

認同 就算歸咗邊都唔好比位人入

推一推

"裝修係高效，但需謹慎
貴重物品店建議只噴罪名/標語，
中英對照，傳媒影相=文宣
請先起店舖底，勿誤中副車e.g.上海商銀為台資"

1同2 好認同
要獨立梗係好多人都想 但要一步步嚟要外國幫手 呢刻話成立臨時政府根本不切實際
而家要清晰返我哋爭取緊咩 如雙普選 再國際文宣

呢個係 from 冷氣軍事既建議
請各位義士考慮
雖則核彈唔割
但理性 底線都係要有
搞定唔搞 點樣搞
我認為要睇道理講唔講得通
例如撲野家因為員工抽水獅子狗就炒左人
係極可恥 值得大裝修
但純碎發表藍政見就被搞
道理就有少少講唔通
雖然藍政見對我地黎講係好難聽
BTW 凡事無絕對
唔係話藍店就一定唔搞得
而係搞之前
有無一個理由說服到自己
有 就去做
因為我地都知道 義士雖然偶有衝動
但始終係正義 善良

支持樓主
大家真係唔好為左啖氣 比情緒過份引導

1認同
3唔一定，分類裝修

咁講可能好左膠，不過有無可能做少少籌款賠俾啲商舖？真心好驚會俾國際傳媒捉住黎屌

正確

+1
而家成立臨時政府真係太急
而且我地而家乜條件成立都冇, 根本得個講字

屌你老母仲普選 唔去推翻個政府
你都痴撚線

要有武裝起義先有能力成立臨時政府架 大家唔好咁傻豬豬

孫中山先生當年拎住把AK47鳩射我地又知咩

請臨時政府之前麻煩大家諗下我地有無唔輸比黑警抆槍既對峙手段先

1. 同意
2. 同意，夠寸咀嘅可以寸下佢，不過唔好玩咁耐，唔寸咀嘅冷處理就夠
3. 基本上同意，唔裝修，可以噴罪狀，貼連儂牆等文宣工程，當然，黑幫360就另計

你話左膠都係咁話
裝修要停一停
但神獸呢樣嘢就睇情況
佢哋郁手先就一定唔忍得

不完美 但可改善

大家諗清楚再做

出面嘅手足麻煩你哋真係遵守返，唔好俾人認定我哋係有勇無謀

黑社會、政府嘢、港鐵、議員可以繼續
其他就罷 中資就貼

正評

幫推十連 1/10

幫推十連 2/10

幫推十連 3/10

幫推十連 4/10

幫推十連 5/10

幫推十連 6/10

［裝修指南］維港沿岸篇

幫推十連 7/10

推 非常合理

幫推十連 8/10

幫推十連 9/10

幫推十連 10/10

臨唔臨時政府我冇所謂
但又係呢啲講港獨外國就唔支持嘅論點⋯⋯

同意，特別係外國支持呢part，我自己用reddit已經見到唔少外國人質疑緊我地嘅做法

尋日一晚都仲解釋到，但持續落去就文宣支持唔到啦

好多社會賢達，外國政客都出晒聲教路呀。
可能人港獨都係一個出路，但目前真係hard mode
留返循序漸進咁做啦，呢一刻係要贏呀

留意番本身個勝利條件先啦

唔洗講咁多，上街就得

。

要 堅堅 守則
一亂軍心就會散

，

g持

好撚多民心撚 屌

裝修請善用水魔法,免意外發生

留力對準政權

p牌推

這 video 說聽說 警察員左級林志偉
話必要時殺20 萬香港人換香港20年繁榮安定！建議勇武弟兄改變策略
現在杜威老婆工作的商店一定抄佢
因為企業一定吾會請殺人犯的家人做工！其他開槍打人的警察、他們的家人也應當受到公眾社會的制裁、使警察和殺人政權知道要為自己所做的付上代價、也要知道作惡的人、他的家人也會比他們連累、知所畏懼而三思、不要為作惡政權残害人民！

拉

12同意

3 你都ON9

咁麻煩keep住幫呢啲裝修下

運動新方向 幫市民停止換身分證！

推，希望成為主流聲音。

想推十次

柒少陣，你分清楚先後次序先，係邊個斬到手足見骨先？

黑裝修
紅裝飾
藍罷買
黃幫襯

第二點有D on9. 你走去主隊球迷叫對家口號挑釁 結果一鳩樣

推
幾時幫大公報裝修？

推
AGGER

成立臨時政府 = 港獨？
新政府上場都可以繼續一國喎
其實都可以係重組政府嘅一種方式
或者叫返「重組政府」啦

同埋都要尊重藍絲嘅言論自由
咁先對等

推推推推呀！推爆佢！

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代

721
811
831

推，打大佬要謹慎
貪刀就死

推 對準政權

成件事好奇怪，點解咁多間店被破壞左，但都冇一隊警察出現！？
唔通警察驚左示威者？黑警有槍架喎！
定係警察有心令件事變得更嚴重？
定係破壞間店既根本係偽裝示威者？

警察話就話要保護市民生命同財產，次次都係人地破壞哂先出黎，我覺得一切都係劇本，政府一直都在令件事惡化想令民意反彈。
有睇片既大家會見到，破壞商店既示威者好似知道唔會有警察出黎咁，動作又慢，又冇人睇水，真係好唔合理。

你如果打劫一間金行，隨時都唔知會唔會有驚察黎，你一定係快手快腳做到你想要既目的就走，邊有可能咁多時間從頭破壞到尾。
抗爭左咁耐，都冇人係破壞既中途被拉被鎖，呢點真係非常奇怪。

即係話，警察係有心等人破壞哂先出動。

———————————————————————————

記住！不割席！不篤灰！
但裝修要有原則！不偷不搶！不傷及無辜小店！不搞醫法、法院、消防等。

可以搞警局、行政大樓、區議員辦事處，光復香港！

有既話，邊個係眾人之首 ? 定個個都係首領 ?

黑裝修
紅裝修

藍罷買
黃幫襯

popo 跟本好想我地爆鋪，梗係由得人搞

完全同意。
打大陸狗個下，真的難拆。
對方唔主動出手，呢邊無必要出手。

第2同第3點好重要

方向正確

啱

火魔法師都要停下手先

爆門都係為咗影響佢哋營業
佢哋幫手助攻咋喎
做善事唔係用「屈」

宣布得條甘既法，仲要吼3點講，係預左同局，小心入左圈套忘卻初心。

P 牌推唔到

禮賓府呢，直接行上去搵林鄭對話，咁L鐘意對話

P牌完全認同但係推唔到

搞鋪頭係
成本大 俾人拉 俾人屌 影響民居 有人偷竊 變暴徒
但無效益 同五大訴求有關係？

手足們真係要小心三思 宜家係講緊成個社會既存亡 唔係藍黃杯葛行動咁簡單 唔岩聽都要講

我地輸唔起香港既前途

抗爭真係要用埋理性先得

同意
我驚越黎越多人覺得 宜家民心唔重要或者唔會轉
保持謙卑

幾時又退返乜都唔可以做，影響觀感？
路障夠影響民生、交通
罷工夠影響到香港人要返工嘅核心價值
跳閘、港鐵行動唔畀錢夠違反經濟
塞機場夠影響航運、國際形象
貼連儂牆夠影響市容
火魔法、拆鐵夠影響到居民、影響觀感
獅鳥夠傷到人

香港人，根本返唔到轉頭

認同

其實老實講

銀行你估分行賺錢？？？
其實分行唔撚係用黎賺錢
係用黎server班mass market咋

銀行最賺錢係班有錢人既投資

你搞一間銀行 只會影響普通市民
但同間銀行RJ

利申 係銀行做

呢3點都講得好岩 好中point

推！！！

[black]黑裝修[/black]

紅裝飾

藍罷買

黃幫襯

第3 我諗中資都有黃既職員
相反我啲朋友公司唔係中資但藍黃比例係8:2

推～知錯能改👍

同意1同2，第三點裝修我覺得你搞啲巨型國企中資係無謂，效益低到係零

裝修集中係黑社會鋪同紅/藍到出來柒的鋪就得，無出過聲的唔駛理佢

你岩
大佬我連佢係咩黎都唔撚知囉

P牌照推

等樓主比人屌 文宣冇用, 勇武出命你係度打字

Sometime you need let the enemy feeeeeel happy as long as you know why and what you are doing. Can popo's strategy be copied and/or revised?

I remember PoPo used the "retreat" strategy quite a few times
1) retreat so that you can break into Legistrative Bldg
2) retreat a few days ago at another govt. building - "? Govt. Headquarter". They retreated and stayed behind those walls. Protestors feel excited, keep having fun on "throwing". When they think that all protestor are happy enough and lose alertness and guard at the same time, lots of popos come out suddenly and arrest a lot of people!!

3點都認同,幫推

停一停，諗下一步。而家每步都好重要
要對準政權

a) 0 + 10 = 10
b) -2 + 8 = 6

Choice a: Is that 0 named "giving up"? Later can deploy 10 , end product =10
Choice b: not ready yet, start with losing 2, can only deploy 8, End product = 6

Of coz, there are various assumptions and the above example over simplified. Hope that it show the point.

You go , not coz of emotions, but may end with 6 in choice b.
You go , take a short rest, hopefully ALL OTHERS understand and get notified, get ready, it may end with 10. in choice a.

推，非常同意

沒有暴徒，只有暴政

頭兩點認同
第三點其實係美心同福建幫自己攞黎
呢兩個同正苦建築一樣 太舊要裝修下

G

支持。依家唔好為啖氣

其實講咗咁耐要對準政權 請問有咩實際有效嘅行動係可以對準到政權呢？

同意，要保住國際社會嘅支持

很想推！

應該咁講
一個政府 要成功成立 對內 同對外都要有人承認你呢個政府先ok
對內 要有市民支持
對外 要有國際認同你 支持你
缺一不可呀

support 搞建制好過

仲未甩P, 但都要表示支持

打蝗打藍絲冇問題，最簡要係冇鏡頭下打

贊成頭兩點

真正嘅民主係包容
罷食罷買藍店咪得囉 何必去到要裝修？
其實可以唔洗搞東海堂啦 記唔記得之前生日牌件事⋯

Same

雙普選先係主軸

推
唔好再俾人請君入甕
杜絕風向撚

（集思廣益)聽日300萬人定繼續遍地開花

其實前果幾日已經講緊呢個問題
但繼續有人會做
真心好想知呢啲人既理據係咩

唔係唔做 換鎖 裝飾下咪算囉
目的一樣達到

推阿！

思維要清晰！慎防中伏，及免被歪念撚有機可乘混入群中，趁機蓄意搶掠銀行，及商舖財物嘅搶掠場面，嫁禍畀合理宣洩嘅示威者！
恩怨分明！對「政」還虐！

見到有人郁手打手足,我地先至自衛,唔係私了,唔係報復
政府,福建幫黑社會嘅店舖裝修
其他果d 裝飾下已經夠
香港人係高質,係愛好和平
但係被迫到絕地都一樣會反抗
但就係因為我地平時無反抗開,唔知要做d 咩野
咁樣好易做錯事
同路人唔會割席,但唔等於做錯唔需檢討

而家美國國會審議緊香港人權民主法案,
我地都想快d 過
但係成立臨時政府會增加佢地審議時
法案雖然未必有實際作用,但起碼有象徵意義
西方係stand with HK protesters

光復香港 時代革命

你話我港豬都係咁話
極度贊同樓主倡議

樓主 係連登講到幾咁好都無用 前線唔一定收到

第二點 聊交鬧者算 影人大頭 持武有潛在風險鶳

推 一二三都同意

認同 唔好意氣用事就話宣布成立臨時政府
係政府眼中只係笑話
唔會你讀完宣言 宜家個政府就失效
而且係國際黎講 獨立與否係第二個議題 好容易分化國際支持
一直以黎有國際撐係因為佢地認同爭取自由民主係理所當然嘅事
但講到獨立就好controversial

真

推，黑鋪（360）先裝修
普通藍店真係唔好亂搞，罷食算啦

唔好喺近民居嘅店舖放火
尤其舊樓

非常正確

藍店藍絲 有佢地自由
除非 佢動武 佢講d失實野 （同不同觀點唔一樣）

要裝修 就政府建築物 共產黨做大股東既公司機構

最尾

國際支援係基於中英聯合聲明

第一點我覺得一定要做
係代表現今香港政府已經信唔過，咁點解重要受制於佢

P牌推唔郁但照推

國際支援係基於中英聯合聲明

你獨立 英美點幫你
定你覺得無用

無用 林奠就唔洗寫封無pt既信去扮做野

完全同意，推

值得思考

支持
希望手足諗下

12支持
如果真係淨係講句我們係中國人都要比人打..D手足係唔係ON9
(雖然我聽落依句同DLLM冇分別)
3有保留
支持放過政見唔同既藍鋪
就算係FB開聲撐都只係罷食就夠
但係如果好似美心依D係國際層面上面抹黑
富臨 360麻雀館依D 就唔好放過啦

幫零售型藍絲/中資商店裝修：

我哋目標唔係要令香港人日常生活受影響
示範者做任何野, 唔鍾意既人都係覺我受影響

四大分類：黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯，OK嘛？

認真 一定要討論下區選
除左靠司法覆核唔比佢過緊急法之外
仲有咩方法

1.極之同意，外國一開始已經講明唔支持獨立，真係唔好為咗一時之快被外國割蓆。
2.前線出手原則係自衞反抗。抗爭者至少應容許持不同意見人士表達意見，只要對方唔出手先，絕對唔應該出手，持武器者除外。
3. 世上無一種抗爭係可以唔影響市民大眾生活，我地討論嘅應該係如何減低不必要影響。

以下例子值得大家裝修前諗諗。
-交通燈：黨鐵出賣港人，死有餘辜。但沒有港鐵後，路面交通壓力大增，我今日揸車經過沙田十字路口時，係一個交通警都無。啲車係亂咁行，情況混亂，亦都容易令一般市民遷怒抗爭者。
-美心集團：美心集團固然要抵制，但只要交給和理非進行和平罷食即可。而且美心與支品360比較，福建幫多次襲擊、斬傷抗爭者，與其關係千絲萬縷的支品360被裝修，市民大眾接受程度高好多。

五大訴求，缺一不可。香港人，反抗

究竟咩係不割蓆 不篤灰？
又話核彈都唔割，最後又話咁唔好咁又唔好

啦同意民心論

但係照咁做留番D力黎打狗算

一定要推

覺得下一步有機會出辱警罪。。。佢依家都將個權放曬比popo 再黎個順水推舟。。。

集中火力

推
然後留名樓主又俾人屌左膠分化

推 ！

非常同意，爭取國際支持最重要

大大力推

我地同暴徒唔同係我地會反省，而唔係用大話去遮蓋大話

P牌推

不割蓆同唔可以傾唔可以提醒係兩樣野
唔可以討論計策方向，個討論區要黎把撚

唔好講 臨時政府，講 民間議會啦反對聲音冇咁大，又代表到市民聲音
爆店真係要小心d，唔好爆錯，小心用火，樓上有民居就用水攻 或者其他方法
有小小長氣，對唔住

你係咪唔撚記得天崎講過咩

黑裝修 紅裝飾

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

推
醒目呀

[程序公義］臨時政府同裝修嘅爭議都可以解決

唔好俾五毛帶風向
係唔係都話裝修 獅鳥

裝修零售店，d仆街趁機偷iPhone 同埋零食，甘樣會陷害d手足啊！

推啊, 就算真係幾想搞..都要諗下搞完後果會係點, 特別係港獨

只同意2.
對於出口唔出手嘅藍屍、蝗，我哋冇必要攻擊佢。
1. 要同全世界講呢個政府係賣港、不是為香港人服務，已失去其認受性。目的為彰顯呢個政府從來沒有得到香港市民的認同，它只是中共在香港的代理人，只是一個殖民地政府。
3. 認同不應對所有藍店裝修，以彰顯我們與藍屍的不同。但對中資，則不用留手，要俾人知我哋有清晰目標-只針對支共在港的爪牙，不是盲目的暴徒。當成條街呢鋪頭第二日都完好無缺咁開返，只有1、2間中資俾人裝修，你唔覺得係最好嘅文宣咩？

推 一齊努力！從不完美中學習

只剩一班勇武幫我地維護公義
Sad But ture. We need to save them!

我第一時間都係諗零售，360唔應該咩？

推！

特別係第一個一定唔可以，當初一直講五大訴求無一個係講港獨
屌你尋晚無啦啦話成立臨時政府，即係擺明比位人入啦

Agree，我哋唔同其他國家，人哋係對準個元首，我哋只係對住個垃圾市長位，攞到個市長位都有排未立到國

尋晚有兩區宣讀臨時政府宣言,一早講過你有"獨"浮面就pk...因為就算美國都有Lakota、德州分離主義！加拿大亦有Quebec...國際上係無人開口支持...兒登仔今舖一舖清袋

P牌無力一推

認同2，3，但想問依加嘅抗爭手段有機會爭取到雙普選？

推一推 唔洗咩都裝修

唔係唔好做，係唔做住，總會有升級既一日

同埋裝修個陣盡量唔好用魔法
尋日差d 波及民居

Pushhhh agger

冷靜D 唔好為爆而爆
唔通老麥都爆哂佢咩.....
臨時政府大家暫時擺係心到好啦 覺得未係時候

同路人做咩 都表示理解
但記住 民主和自由 係一種精神
而唔單單係任何一種形式既制度

推一推支持

除左3，其他認同

推呀屌

提倡港獨冇問題，反正真係好少人，但可以係未來既終極目標
問題係乜撚臨時政府，根本係玩膠，十足青山派

其他都agger，形象都係重要的

大家嘅民主自由意認識開始升級未？
「民主」同「自由」，係香港人一直都有。唯一嘅問題只係香港人唔敢用，因為怕俾中共殺。所以香港人要許嘅願唔係「民主自由」，係自衛嘅力量。「民主」同「自由」，你一直都有。你夠膽就得喇。你想做咗之後唔死，就要自衛嘅力量。自衛唔等如一定要攻擊。

p牌推唔郁

勇武唞唞啦，和你飛出去撳機同買嘢製造藍絲恐慌啦。因為真係冇錢撳。

好

中共可以借機會將香港大洗牌，出得兵即係習大大意旨，借此剷除佢自己黨內威脅。 如果佢真係出兵，國際社會唯一可應對方法，就係已成為國際法既中英聯合聲明黎對中共作出制裁。 因為香港臨時政府既出現係對中英聯合聲明裏面既香港高度自治作出捍衛，制裁方法包括經濟制裁，科技封鎖、石油禁運等。 （以上我係從江峰漫談抄錄落黎，詳細可以睇番佢視頻，佢分析得唔錯。唔想全段視頻睇哂可以從21:00開始睇 👇🏻）

今日成個連登都係叫人唔好大裝修中資
只可以和平抗爭

班商家同有心人真心好驚
為左維穩應該用左唔少錢同資源

提提大家，中資的福建360和出賣港人的美心元氣，就係共匪嚮香港嘅魔爪之一，斬斷呢啲魔爪，100%係對準緊政權！！

合理，講真，目前完整360，美心都少好多，可以改為裝飾

PUSH

咪燒atm啦，入面有錢嫁！

各位手足如果個個都理性的話政府/老共係最怕因為強力震壓會有好多外國聲音。

其實諗一吓大約就會明點解要打國際戰線，我哋係幫下一代爭取雙普選咁好嘅香港。
我哋唔係暴徒就算意見唔啱都唔好出手還擊又另計，抗爭從來都漫長。

天佑香港人！！

希望各位手足都睇到
搞 唔一定係拆
好多方法可以懲罰到佢
元氣你唔拆佢 日日入去坐
成本低 風險低 效益大
佢日日燈油火蠟人工 仲貴過換幾塊玻璃

Btw
黑裝修 紅裝飾 藍罷食

福建佬好難當佢無事

但係美心裝修我好開心

同意呀
我都提議可以喺各區連儂牆講述緊急法
唔好俾政府同黑警spin走focus

拆鋪爽完入狗屋俾人輪住爽
梁天琦果句：懇請不要被仇恨支配自己
就日日搞左口邊

做呢？就中到應一應

冷靜 理性

Tuiiiii

裝修最大嘅問題係 走唔切畀人捉到暴動咁好似好唔抵 政府又不痛不癢
琴晚冇事係因為警察特登放軟手腳等你哋自high一日之後等你戒心少啲再一次過捉鬼曬你哋

真心咪撚咁心急叫港獨

搞港獨等同運動滅亡

千祈唔好俾黃絲(包括淺黃)覺得係暴徒

完全唔贊成臨時政府！
認同樓主講嘅嘢槍頭對正雙普選！五大訴求缺一不可

但中資就係中共化身

仲有街燈 好易有意外

我認為應該集中火力對付中資機構，
包括撤走中銀戶口。

終於有人敢講出黎，哩個時間做返雞蛋，國際先會幫到我地

五大訴求，缺一不可

對

3樣唔好撈埋黎講

次序應該係:

黑社會, 政府機構, 共黨機構, 親共議員辦事處
國企
親共港商(以行動對示威者不利, 如新鴻基,美心)
口頭親共港商

對準港共政權，支持集中對付政府機關

擴展討論啊！

Agree
推

黑色資本都要裝修
尤其係fucking幫

支持。對準港共政權

Sad but true

而家個政府都未推翻就成立新政府 真係on99

Push push

你地係真心想嬴定係純粹為左發洩

純發洩既, 你對唔對得住死左既義士, 被人告既手捉

想嬴就做好公關喇!! 諗下咩應該做, 咩野盡量避免做!!

搞中資舖頭有乜撚問題呀
對準政權呀
屌你老母中槍手足唔關心走去叫停裝修

推
咪撚再搞臨時政府

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

呢樣嘢要靠大家幫手整list
大家包括勇武好多舖頭都唔熟
有list跟少好多出錯

最好咩撚都唔做 坐係屋企就最好 係味？

推，正想講呢啲，好撚重要一定要推上熱門

新特 智英 （年齡 財力入圍）
新政 峰 （有美國政治思想）
新財 何cc (佢管開612基金）

其實夠人

漫畫才是王道
再多的youtube片，再多的新聞，再多的文章，都比不上簡單清晰的黑白漫畫 向外國宣傳 漫畫才是容易導出複雜事件的來由 - 新疆少女米日古麗~ 上載到facebook或者Twitter方便日本和英美歐國人閱讀 亦可以嘗試商業化成為長篇連續漫畫 衝出國際

6月9號至今每一星期都可以成為短篇漫畫， 用一位普通少女慢慢轉為勇武前綫的角度寫亦可， 不同主角如水滸傳英雄亦可，記住一定要盡量簡潔可以同時翻譯多國語言 寫出中共如何在建制内，用盡一切污糟邋遢的手段管治香港 ，寫出香港抗爭者可歌可泣的血淚史
天真的香港學生正向著全世界求救

Agger
希望前線巴收到

非暴力既中國人咪用返之前影相個招
搭晒膊頭跟住話佢支持港獨再放返上微博等佢收皮

同意 不過上水水貨舖真係要裝修下 上水依然水深火熱

推，要搞就搞建制派辦公室

認同，幫推

裝修油油支持 請繼續做
但係要停止燒鋪 唔好搞到樓上住戶

同意頭兩項

推
希望前線睇到

10月4日 警察縮
10月5日 補多個片刺激大家 + 觀塘站無中生有

都係想國際同勇武割

其實我地 Be Humble 就可以
但係好耐無人提

認同呀巴打

同意！！！不割蓆！對準政權好重要

同意
藍既唔使理 紅黑可以搞

但點做我都唔割，係真唔割

幫推唔該

重點係 無槍無炮

推，同意

都係嗰句 對準中共政府黑警先嚟搞 唔關事嘅唔好搞 盡量對市民造成最細影響

唔好陣地送頭
落街要有警覺性

頂置唔該 點解熱門都上唔到

唔割

可唔可以暫時休息下. 美國大條道理幫我哋

但唔好送頭

P拍推唔到都推下

其實裝修真係差唔多嫁啦，文宣back up唔切同埋解釋唔到好多，跟返個四隻顏色去處理就夠啦

岩！無軍隊講咩

裝修 can pause!!!!!!! agger!!!!

唔好再推臨時政府。

你班學生就係被害妄想啦

【推上國際】的士撞入人羣呢單嘢可唔可以幫手煲大啲，喺國際上其實已經係恐襲

推
理性唔亂黎

有見地，推!

無武力咪撚再講臨時政府

2019.10.06 #大埔 #新興橋
今晚10半左右 街坊嚟走經新興橋
大埔防暴警察突然係大埔警處出來衝上新興
嚇到班街坊驚到周圍走 真係好似2-30個人
軍隊想追打人想追住班街坊打
我大叫 跟住成班警察停低望住我
我感覺佢地想拉我
我嚇到要話佢地：
佢地好大聲同我講野 我咪話你地做物今冇禮貌
問佢做物無啦啦衝上來 警察竟然話唔知
問佢你知唔知宜度新興係私人地方
警察話係咩我唔知 指住大埔超級城方向話個邊唔係
我話大埔超級城兩邊都係私人地方
我問佢地衝上來做物 竟然話唔知
我問佢地啊頭係邊 點會咩都唔知衝上來
不斷問佢地啊頭係邊 點做野 咩都唔知衝上來
有位啊sir行近我嚇我
我清楚話比佢地知 我自己一個 著拖鞋 冇蒙面
唔係諗住拉我 叫佢企開啲
有幾個警察個頭盔開燈照我 又比同事叫又開又熄燈
我話 今日單野我一定會講出來 一定上新聞
警察先走返入警處
唔係講一句 警察做野唔洗人教就得
親身親自問嫁
冇啊頭原來可以亂衝出來既
警察原來可以係私人地方衝上來打人
無計劃行動就可以周圍圍捕 出來嚇人
警察通例呢 叫市民守法 警察自己又亂來
我叫佢地開閃光燈叫人點訓 返去熄左佢
佢地返警處不旦冇熄燈 個兩個開閃燈既警察係今搞到街坊要同你對罵 開到十一點先熄燈

自行圈重點 謝謝 麻煩廣傳上新聞
答應左會傳開去 就係會做

p牌照推

人權法過之前請FOCUS於人鍊同唱歌

記住保持思考，經常反思吸收經驗，避免上當權者的設局

政府唔想美國過人權法
所以就叫警察破壞得更勁
將我們變成911的恐怖分子
咁美國就唔會幫我們🤦🏻‍♀

我覺得福建幫可以繼續裝修 其他裝飾

在危難中仍要保持警覺與思考。